24號一個行動post都冇，得D垃圾post

依家立法會冇法冇天，想點就點
下一次就係廿三條
香港人繼續做港豬，比政府黑警打壓

推

Push

5.24 香港人表態，反惡歌法

一個都無？

提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

24號打到開花都好 二讀係27號.....

行動post冇人推
得番D垃圾post

推就有

成班五毛PR出垃圾post敗壞連登風氣

無行動post
成版玩膠自甘墮落

推上熱門
運動就贏

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【文宣復興】文宣全港大行動 求人求錢求資源

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

立法會戰不是最終一戰，但亦不是第一戰

push

up

咪由佢想點咪點囉
條條惡法都要拎條命去擋？
你有9條命去擋惡法？
咪等港豬支那豬,班popo仲有藍屍
一齊成受下個惡果囉
反正都係食草

你自己連武革都唔敢，仲好意思話人港豬？

Popo想引人圍立法會？

721十個月都無人理講724？

國安法殺到黎

仲係到屎家軍 鬥黃

國安法係衰撚過廿三條

推呀

唉

推啊

😡